【有圖】一見到呢個手勢真係打哂冷震!

仲衰過比人舉中指

放心 無人會對你舉呢個手勢

屌